有冇人成功影響父母睇法

我就日日炸屋企群 問起我就話自己中立
咩都睇啲

以前佔中係屌示威者做暴徒
今次罵林鄭